收到風, 西環做緊野啦! 同我拆晒佢!

西環種票呢家野, 基本上已經係公開既秘密
其實唔駛收風都知!

今次區選, 本來建制派係喊撚晒口架
但前幾日唔記得邊條八婆出黎話

除左沙田區同深水埗區外, 其他區都有信心過半!

點解可以咁撚串?? 因為對家已經係我地ON99 既時候, 做撚晒要做既野啦!

新聞已經出左好多篇, 話有住戶收到多封不明人士既選舉信件
政府叫你寫"無此人" 退回就算
佢地緊係想你咁做啦!!! DKLM!
退左返去, 佢地有無DQ 佢都唔知,
種票人士照樣可以合法去投票架!

我地要做多一步, 唔可以俾呢班人空降成功, 收到種票信, 要做既步驟如下:
1> 用相機影低你收到既信

2> Send 電郵俾選舉事務處, attach 埋張相
電郵 ： reoenq@reo.gov.hk
主旨: 有關不明人士選舉通知事宜

敬啟者:

本人於2019年11月5日, 收到多封不明人仕的選舉通知信件。
本人於此住址居住多時, 確定該人等沒居於此處。 煩請查核該人等的住址證明及投票資格。

有進一步消息, 勞煩請來郵告知!

此致
XXXX

一定要確保佢地收到! 有彈回E-MAIL 請換E-MAIL 或主旨再SEND!

3> 請自己SET ALARM 18/11 提自己要再追佢地回覆! 無人聽就打電話! 或用傳真, 追到佢覆為止!
電話 ： (852) 2891 1001
傳真 ： (852) 2827 4644

最後, 一定要廣傳呢樣野, 因為得返兩個星期就投票, 要係種票信退返去之前做呢個動作!
建制狗食屎啦!!!

上個POST 推唔起, 開多次
幫推!

push

重要呀！！！

曱近平

推

踢走種票，人人有責

推呀

唔該WHATSAPP 同FB 都要同識既人講
唔好就咁退返去
要跟進呀!!!

推呀

曱近平

種票選舉要跟進!!

推 唔好怕煩 收到一定要做

美領可能都好想要...

推，一定要推

p

lm

推！

其實仲應該搵媒體做收集同紀錄，然後爆出黎，揚咗政府冇得唔回應

記住一定要佢回覆後續行動

Push

推
不過自己果封都未收到

國際文宜戰缐都要做

Pish

重要post

Tui

行動POST，推

屌 我全家都未收到信

全力推咗區選先
去翻自己區做宣傳

甴近平

Pushhhh

Push again

屌你老母種票狗
種生基算啦

推上去

呢個要推

仆街種票狗

推呢個

Cheap!

美國佬應該想知

幫推 等佢種得咁撚爽呀嗱

推
你老味

P仔推唔到 麻煩大家幫推

搵埋泛民議員 總之要話哂比全世界聽

選舉事務處咪又係港共政權一部分，官官相衛

置頂啦

快D 打電話問

推！！

我印左貼紙啦
一開16 好好貼

不過貼紙都有撕紙狗
DKLM

"住戶收到多封不明人士既選舉信件"可能只係decoy 用嚟shift focus
真正種票手法係其他野都未定
總之多留意身邊嘅野啦，
同埋要點當日票站出入人數，多留意票箱嘅運送。

如果冇回覆就整個page 開唒所有種票人名 blur 地址

千祈唔好貼選舉主任街招

所以咪要佢覆囉
佢唔覆追撚到佢覆

push!!!!
DKLM今日一番到屋企開信箱就收到2封唔識既人既信!!!

推 捉晒班種票仆街

種票狗一隻都唔可以放過追查到底

甴近平！
最鍾意有用、實際Post

曱甴平
甴近平

想問下投票資訊，黃票應該點投？

推！
話時話我都未收到確認信

我知你想咁我地咁足

但下下足d 未FC 既 fake news (西環預計可以過半數）出黎想人做野，未必太過建制

選管會咪就係統籌種票班人

重要post
甴曱平！

好似有個LIST 架
見過但無留底
你搵搵

直情要登報講

種票選舉要跟進！

佢地自己講架, 今朝有POST

信報：建制指區議會選舉泛民只會在沙田深水埗過半

我諗住大大張紙 等多d人睇到 撕完再貼

PUSH

種票呀

我地只可以抓住一絲既機會

十連推

1

原來係咁，對不起誤會左大家

2

維護選舉公正
你我有責

习曱甴，曱甴sir幫推

一張太大好易俾人撕

BTW, 我設計好屎
巴打你地印乜野

重要post要推

tui

推
習曱甴
習近平 曱甴王

1823幫唔幫到手

推 大家記住睇信箱呀

有用post 推

推! 仲要唱到個個知。

pish

佢地都係科返俾個邊架咋

防止種票 你我有責

甴近平 習曱甴

合理

推 有fd有

推到一個建制都冇

搵人去票站監視人數，拆箱，點票

直接放上網

監票都好緊要，街坊要幫手

真心唔好太樂觀，建制呢輪放哂風唔驚

種票死全家

拆信

好重要！

推呀, d fd真係信退番就會DQ

Ok

我屋企都收到2封
本身諗住報ICAC
但係佢地話虛報地址本身唔係佢地跟
要有證據證明虛假地址+去咗投票
佢地先會做嘢 （投票日後先做嘢即係冇鳩用啦）
仲建議我去報警

不過佢都建議我報選舉事務處
話佢地應該有程序處理

一定唔可以俾建制當選

721

send 埋比ICAC
雖然都應該冇乜用

呢個post有用推。

順便幫周同學集氣

重要

一定要跟進

咁多人收到, 今年實種得好勁!

我試過 佢地話下届會提佢改地址 今届可以照投

其實有冇人同我一樣 未收到呢封信

對家好好 知我地開始冇火 幫我地整合埋活動地點

報警都要做埋，最好拎埋案件編號，第時有咩事都可以有個證據跟進返

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

保皇黨最大票源係安老院，你地唔好阻d阿婆阿伯去投票呀

推(仲未收到信)

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推，btw我仲未有信

721 831 101

Tui!!!!!

DKLM 啦
下次佢又改第二個, 咁咪無限投

HK01 咁寫既:
錯地址解釋不合理 將被DQ

選舉事務處表示，現正覆核吳小姐及其餘343宗個案，會與相關申請人聯絡，以核實其登記住址。如申請人未能提供合理解釋，處方會在編製2019年正式選民登記冊時，尋求審裁官批准將其選民登記取消。

同時，處方亦發現部份個案屬於文書錯誤，或選民在登記表上將部份居住地址錯誤填寫，處方會有相應的跟進，尋求審裁官批准更正有關的選民登記資料。就一名市民提出反對有人以其居住地址登記為選民，處方會將該個案呈交審裁官裁決，如審裁官接納，其選民登記將被取消。任何人如被取消選民登記，在本年度將未能投票，只可在下年度再登記成為選民。處方補充，如有需要，選舉事務處會在不洩露個人資料下，通知投訴人或舉報人處方的跟進情況。

每次聽到種票 就好撚絕望好嬲

推吖
118和你翻工

原來係要反對架!!

選舉事務處在本月最少接獲344宗類似個案。選舉事務處現正進行覆核，聯絡相關選民，以核實其登記住址，如未能提供合理解釋，處方會在編製2019年正式選民登記冊時，尋求審裁官批准取消其選民資格，令其不能在本年度選舉中投票。目前正有一宗「反對」他人使用其地址作選民登記的個案，倘獲審裁官裁決，便可取消其投票權。市民要留意，如果只向選舉事務處「反映」有問題個案，或未能取消其投票權。

甴大大都推呀

Push

曱甴王 甴近平

原來係要反對架!!
大家記得要係電郵講埋:
「反對」他人使用其地址作選民登記

選舉事務處在本月最少接獲344宗類似個案。選舉事務處現正進行覆核，聯絡相關選民，以核實其登記住址，如未能提供合理解釋，處方會在編製2019年正式選民登記冊時，尋求審裁官批准取消其選民資格，令其不能在本年度選舉中投票。目前正有一宗「反對」他人使用其地址作選民登記的個案，倘獲審裁官裁決，便可取消其投票權。市民要留意，如果只向選舉事務處「反映」有問題個案，或未能取消其投票權。

P牌推唔到

大家記得要係電郵講埋:
「反對」他人使用其地址作選民登記

選舉事務處在本月最少接獲344宗類似個案。選舉事務處現正進行覆核，聯絡相關選民，以核實其登記住址，如未能提供合理解釋，處方會在編製2019年正式選民登記冊時，尋求審裁官批准取消其選民資格，令其不能在本年度選舉中投票。目前正有一宗「反對」他人使用其地址作選民登記的個案，倘獲審裁官裁決，便可取消其投票權。市民要留意，如果只向選舉事務處「反映」有問題個案，或未能取消其投票權。

推呀屌

推啊

想種票dllm 好難啦

果日塞撚住d關口，唔好比d有香港身分證既大陸佬過關

有冇係未收到叫你投票嘅信?

推 習曱甴 甴近平

樓主咁做係唔夠
佢可以email你話已經移除但係其實無remove過
要做多步
將種票個案報比自己區個民主派候選人聽
而家好似得返佢地有質格check選民名冊
要佢地check到底個假名有冇remove

利申唔熟靠推理only

甴近平
曱甴平
習曱甴
香港警甴

點解泛民咁冷靜？

推呀!!!

甴曱平

cc 埋俾icac

pppp

lpp

甴近平，曱近平，中國曱甴黨

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

推
到今日都仲未收到投票通知書

仲未收到信點搞

報ICAC會唔會好d

追post
ICAC 無用

要投訴同反對班種票撚用你地址投票

踢走建制派

1124投票前菜
推爆佢

甴近平派我嚟推文

推 我連自己個封都未收到
曱甴王 甴近平

佢地點樣種票法？其實唔係個個完全睇得明你打乜

幫推

正確做法

3

好嬲？不如幫忙預防更多義士被跳樓

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

我覺得要影埋相俾蘋果，冇媒體跟就等完左區選先幫你做野

自己google

唉。。
即係一個唔係你個區既人
用左你個地址做選民登記
空降去你個區投俾建制狗

長期頂置

...

［急推］我細佬失左蹤

推
不過冇收到

推！！！

幫推 咪撚俾仆街種票

推呀！！

屌你老母中聯辦

推啊！

push dllm

習曱甴

種票一定要解決 推

美國佬要知

lish

推，

推爆佢

屋企未收到信係咪唔正常？

重要野

習甴近平

曱近平 甴近平 曱甴近平

推！
Plz 強力文宣！

揾人收集哂，推去ICAC啦

推！長期置頂！

重要野
推起佢

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

踢走種票

重要嘢 推

推到置頂
CLS

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

P

推佢老母

曱甴近平

今年開始西環用埋雙非種票, 多一路生力軍

最新活動
阻止掌心雷

ok

721 811 831 101 新屋嶺

曱近平 推

上次立法會選舉前收到封種票信，打下款個電話打撚左幾十次都冇人聽 屌

重要 要推

真，佢地只要有身分證就可以投票
封信唔需要帶

票投民建聯 香港玩撚完

甴近平 推

沉左 push

重要，習曱甴!

梳
㩒錯負評

推
推
推

推到建制仆街

p牌都要扮吓推

send去廉署

Up

S

曱甴香港警察

可以推上國際？

係咪所有信已經寄出 我仲未收到信

不如諗下如果咁樣建制全勝應該要做d咩好過

重要 推

呢排見唔少手足都話自己未收到信(包括我自己都係)
而突然又不斷有人POST懷疑種票..其實會唔會有另類陰謀呢?

例如專登將選民A寄去選民B度等選舉事務處DQ阿A

踢走保皇黨

push!!!!!!!

雙十一 周圍塞

記得要反對種票撚用你地址投票

我都係琴日先收到
等多等啦 上網check下自己仲係唔係選民登記冊

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

種票

推推

sd email

每次都係西環種好票架啦，共產黨你信有公平架咩

然而我仲未收到信

種票易過種菜

Pishhhh

推
一定要跟進

重要post 實有我曱甴王習近平 簡稱甴近平幫推

Pish dklm

幫推 重要

搵投票組

甴大大

推！！我自己個封仲未收到

幫推
踢走建制狗

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

係咪要收到信先可以投？

No
帶身分證就ok

Bump

推呀屌你老母死

推推推

放俾美領同門叔

需置頂直至24號

推 人人有責

Important

嚴防種票

我無份，但推俾其他人

推 堅拒種票

種票選舉要跟進!

借位 希望聽日見到大家

和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

香港人，做野！

攞封信搵當區泛民候選人report先岩，佢地仲驚過你

推爆呀
BTW未收到信.....

推!!!!!!!!!!!
大家都要睇

記得要加多句
反對種畺者使用該地址作投票資格申請

但網上check左我係正式選民，一家要收到信先投票到？

打完電話追，再 send email ，

總之所有嘢要有文字記錄，無得耍賴

要有 文字記錄 呀

帶身份證就得架啦

推 我想問佢地宜家查唔到資料 到時照計票點搞

有用
留個名隨時用

sent

推 做文宣

我諗好多人係唔明有咩著數
因為每人得一票

要講埋配票

Push!!

咁冇收到信 會唔會到時名單冇我

食屎啦垃圾保皇黨

721831101

重要呀。。。。。。

reported.

記住講明自係地址即住戶，收信人唔係住係到
黑名單係我老吹，睇下佢點答

...
...
3.無論以上（1）,（2）兩點如何，本人確認該收信人並不住在上述地址，即本人住址。理應取消該收信人在 2019年區議會選舉 XXX 選區的選民資格。

4.請檢查該收信人是否在貴處的懷疑或確認種票黑名單當中

5.對該名選民資格有決定後，請回覆本人結果如何。本人會考慮將資料交給當區區議員候選人跟進，以維護選舉公正。

仲未收到信
係咪正常？

#

曱甴王習近平

推
唔好變曱甴屋咁一家住成卅幾個人

推比有信手足

一定要做
種票咁陰濕

但我連信都冇收到...

本身唔知有咩途徑可以搞
多謝樓主！！！

幾時開始寄，我都未收到

posh

好撚緊要

開始要做啦

屋企信箱十世都唔開一次個啲 快啲去睇下有無種票 信 唔好比啲閪人得逞

要去投票先得架

1/1

手土

well done

等多兩日

推左去Facebook

極重要！

種票食屎啦

重要事項

Send埋俾蘋果同立場

地址收信只係通知，有身份證去票站就可以了，所以有種票信一定要處理到底，有需要搵正常議員幫手

請回覆及跟進

政府有責任係10日(calendar day)比中期回覆市民，並係30日(calendar day)比正式回覆。

721 831

pish!

曱甴平

老人院到底可以點提防係咪一定要靠佢地家屬搞

甴近平！

老人院就只有叫仔女帶佢地投票..

報左， 就叫老母退左封信

然後老母問佢有無跟進，佢hea，老母抄左佢牌
尋晚draft左信比申訴專員公署

實事

岩呀，雖然班賤派都不斷失緊民心
但千奇唔好輕敵！輕敵只會令自己失敗！

巴打, 記得要同佢講
"反對該不知明人士, 用此住址作投票/投票申請用途"

DQ 佢呀!

其實退番去係無用, 佢地要下一本選民登記冊先會移除呢班人, 即係2020 嗰本呀.

但都係要做
唔做佢地下年都可以再投

幫手push

無信既話，假人拎身份證係票站投左票又點知?
而家有人發現呢d信都唔係大量
即使係真選民都唔一定收到信先可以投票
政府有辦法加假人入去一d都唔困難, 問題係有幾多內部人同流合污

樓主岩，寄返比政府無此人就一定中計
收集呢d名好有用
儲夠的話可以mapping返出黎邊區係出事

同意應該要整資料庫
不過會有法律風險

屌你老母推

認同
收到既話要統一上報
俾泛民又好, 我地自己做個DATABASE 又好

唔駛留名, 留選區同種票收就知

唔出名應該無問題

(但無名又TRACE 唔到條種票撚去左邊..)

push!

應該正本寄俾美領

UP

我冇野講!!!!!!

屌 幫推

應唔應該cc埋比傳媒

pushhh

有用推

拎埋封信去icac報話有人申報虛假地址啦

打去選舉事務處問啦

推3

推4

我已經幫我全家睇撚晒...
暫時未有種票

搞咁多做咩
唔退封信咪得囉

佢點知邊個藍邊個黃

投票唔駛張信架

用身份證就得
巴打你投過票未

唔明

寄埋比老廉

重要 我推

推！
甴近平！

認真post 要推

重要野 大力推

師兄你啲字睇到立體咁嘅

推你老母

推 好重要

Tuuiiiii

收到
問投票人名單有冇我咁？

pushhhhhhhh

辛苦樓主 推！！

上網有得查自己係唔係選舉名冊

打去問你可唔可以係嚟緊24/11投票就得
有得投就順手問埋票站

有用po 推

推一下

推10 次呢個

推9